【如果】有一日敏喜長大後..好似小豬（羅志祥）咁x100渣...

我諗我心臟應該會負荷唔住立即停止跳動...💔

希望敏喜長大後不會是一個色色的男孩 🥺💫✊🏼

佢係

咪黑‎

😳💘✊🏼